突發 防暴警員英勇受傷

咩事

皮外傷都要白車

抵啦，單拖走去捉人，走個班又唔係勇武，好彩救走左

咁渣架
少少血就叫白車
點維護國家安全

出哂樣

咩啊,扮受傷想收工啊.垃圾!

聽講係愛滋狗黎

大陸仔樣

對住自己人就識急救

示威者之前俾狗打到成地血都無白車坐

罪有應得

暗瘡都多過佢

trash gear

條頸後面冇保護！入晒！

垃圾

跌親都要訓擔架

好廢bo, 果少少血

龜一點 別太衝

比蚊咬到咁？

加山傳播 DB Channel

【71港安法刊憲生效｜防暴按倒示威者 市民合力擊退落單警】
高士威道有示威者設起傘陣和路障，亦有人鏈運送物資。期間，多名防暴警員衝前，其中一名警員更獨自衝入人群，並推倒一名男子。同行友人立刻與防暴警員拉扯，附近市民見狀亦衝上前。
最終，眾人合力擊退防暴警員，被按倒的男子及途人均成功逃去。
攝/ Tsukushi Wu

777 好快會探佢 同幫佢含撚

手足做到野

死撚左再講啦

救我呀 救我呀 我唔想死呀

換衫 剪返個頭

手足

祝食肉菌入侵，要斷支

死咗都唔可惜

大快人心

最緊要人有事

抵死

死得未

自己小心唔好整親喇

整親手點解會行唔到？

經過呢一役後，好快可以見board

渣架

第二張相認人啦喂

今晚開香檳呀

食肉菌，截肢

狗係用手同腳行

左前腳

香港就係俾呢啲自我正義撚搞死

笨柒

戰術討論：插頸有用啲

收到風去緊浩園

割佢個手足好上鏡
連登仔又要準備好嬲好嬲了

自己整親？

為國捐軀，光榮犧牲

違反国安法

條鐵會唔會浸過屎水 好多菌架

PR !!

好靚，鍾意紅色

捐軀未？需要佢啲器官

應該用 愛滋針 吉下佢

好似話係佢自己支橡膠子彈槍走火打中自己

po咩相呀

快d要佢簽器官捐贈卡

浩園留左位未

終於出刀

大家唔亂講啦，天氣熱太多蚊出來咬人其，下次記得貼埋蚊怕貼

國家安全咪得囉，少少傷怕咩啫

咩年代，依家db識自動insert ，match高官血型仲可以升得快啲，安排早啲捐軀。

傷手咋下嘛 成個人攤係度坐白車以為咩重傷
留少少血就阿吱阿咗 真係垃圾賤種黎

push this

送去愛協

想收工姐

終於有落單狗見紅

成個狗樣出晒黎

微博個黑警
得意 同佢8成似樣

推推推

咁渣㗎

D血假架...魔術道具

終於明今朝聲雷係點黎
個天都話你知過左國安法要天打雷劈

無得救啦，人道毁滅

小小事嘈嘈嘈

遲下就會升職

垃圾曱甴

有無no呀,表揚下佢

記得唔好接受紅十字會啲血呀

可以呃工傷了

條傻閪做乜鳩？

浩園仲有好多位

連登仔咁得閒上連登 返哂屋企涼冷氣？

又有錢攞

瘦撚到呢

有樣睇

英勇仆街姐

補link

大家支持下學生記者
有啲都幾高質

樓主請pin

第一日執法就咁失威

做警察唔夠tough咁小事都受傷
仲唔係顛覆國家政權？

抵撚死，現眼報
大快人心
黑警死全家
死完爸爸死媽媽

乜你冇gear咩

輸狗血保命

死得未？

唔洗剪立即買機票走佬轉飛台灣

依家要即走

果幾個手足要立即走

自己插水拎刀吉自己搏放假？

上白車唔使蒙面

狗有四隻腳

咁可能要睇下中醫

少少傷就大驚少怪
黑警真係唔捱得

m 到啲血都多過佢啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

低級condom

盧sir 你幫吓我啦

醫護識玩啦

又重傷啦
死左未呀

仲企到起身那有事

狗隻手同腳其實係一樣的

咪撚當差, 咁撚廢. 小你老母返去摺被. 仆街冚家鏟.

咁唔捱得點做當差？

有Gear都咁撚垃圾
冇Gear咪垃圾中嘅垃圾
垃撚圾

唔好喊咁樣衰啦

屎波裝備多

界傷少少咋嘛

小小傷叫到成個女人咁

垃狗圾

快啲係安全地方等左把刀

死on9，真係以為自己一打十咩，做死老散唔係冇原因

警察自殘。

英乜勇

有得上微博上位喇

paper cut?

做得好

畜牲黑警死不足惜喇

三十度著長衫

壯士斷臂
如有需要，免費贈送義肢一條

都未見骨 小兒科la